杜絕鬼嘅唯一方法就係全民哨兵

telegram 一定有鬼
前線一定會俾滲透

唯一既解決辦法就係所有和理非落街放哨
和理非必須進化
唔可以再只係企後排做support
必須行得俾前線更前！

唉

之後咪又係經tg通知

我地必須組織18區哨兵隊
最理想就係搵中年人去做
唔需要gear 純街坊look

要識用telegram

密切監視警署動靜
監視前線附近街道風向

好似琴日咁 如果有哨兵
太古根本冇人需要犧牲

你如果有落過前線
就會清楚
前線收到嘅資訊係少得可憐

有嘅最多只係邊度有狗
但係邊條街有狗
d狗咩status
呢d野我地一概唔知

哨兵數量必須夠多
班狗可以有兩三隻鬼放流料

但只要資訊量夠
佢地根本沒可能呃到人

推

推
我一直以嚟喺連登都係得個噏字

我今次想搵人一齊搞

如果你覺得有得搞
麻煩留言
我將會開tg group

即係想要跑手通知?

一人一磚頭
全員勇武

玩組小隊, circle of trust, 信得過先可以join

會唔會開18個group分開18區，以免大量資訊沖亂睇唔到

狗依招已經令人互相好難trust到
既然係咁，唯有Perfect information先可以令大家唔洗依賴‘信’依個字
同FC一樣，求真精神
亦令狗無所遁形

行雲流水，依刻沙田大埔
下一刻可能已經紅磡
用tag應該已經足夠

前線要全部人幾個人搜一個人身，
如果幾個人身上出現同樣既物品，即係狗

就算唔落街
望出窗口好未
一定要宣揚全民皆哨

唔止咁簡單
跑手我做過
你冇辦法話到狗嘅continuous movement
同埋我做跑手只可以同前線報料

現場前線同後排嘅資訊斷層好嚴重
後排既人缺乏資訊
只可以跟著前排行
一來對佢地好危險 幾時有狗都係靠前排講
二來呢個係大量嘅人力資源浪費

要減少前線犧牲
我地必須要張後排和理非嘅作用最大化
哨兵就係最好既方法

我可以做

如果狗一隊/兩隊夾埋搞鳩真勇武呢？
又或者大家真係同一間狄農買呢？
我同你講嘅野狗都睇到諗到

做哨小心啲 俾狗周到都幾麻煩

其實真係防唔到，或者佢地夾幾樣野

重點係如果我地有優良嘅情報網
一條消息有10個source
狗放喺前線既鬼根本帶唔到風向